慢必: 快必已排期於本周四在高院進行上訴保釋 明日有另案於東區法院應訊

人民力量副主席「快必」譚得志上周遭警方控以「發表煽動文字罪」等6罪後，上周二保釋申請被拒，至今已被扣押於荔枝角收押所5天。政府以言入罪，快必戰友、人民力量議員「慢必」陳志全今天會代他到觀塘及藍田如常開設「抗疫」街站，「人人都是譚得志」，向街坊派口罩及講述快必最新情況。

慢必在其YouTube頻道透露，「劉公子」劉定成及張大衛牧師昨天探過快必，快必亦已排期於本周四在高院進行上訴保釋，若成功便可重見天日，繼續開街站與市民見面，而快必亦要於周一下午2時，就今年5月24日於銅鑼灣開街站而遭警方拘捕的案件於東區裁判法院應訊。

撐快必慢必

劉公子？？？？？？

快必聽日高院申保釋